根本生得靚既女仔就係冇撚敵

就算你出身幾窮都好 你夠靚女
去做名星又得
去搵有錢佬嫁左去又得
大撚把方法二次投胎
更加唔好講由細到大萬千寵愛在一身呢啲罕野
總之你夠靚女既話 你就一定會過得好幸福
過得唔幸福既咪就係唔夠靚女

唔洗強調個樣啦 唔會讚你

有幾多窮撚係靚女
隔離屋兩老都勁樣衰
佢好彩個二女算幾正
但係由細住公屋會有幾好
做得得番正常人都偷笑啦
最後咪又係20歲就俾mk中出到大埋肚
個mk仔仲要搬埋入嚟佢間公屋住

生得靚係一個好好既籌碼係真
但其實唔係個個識用
幾分姿色加識用腦既女 生活多數先最好

真，所以女人靚唔靚都要靠自己，唔好妄想用個閪去上流

算把啦 依家靚女露下波打機開台都5 6萬一個月，用下腦都可以搬私屋

煩夠未姐-.-都冇人提

靚仔一定唔夠靚女屈
你諗下富婆點解會係富婆？

咁都應該要有基本智商既

呢個真 又靚又識運用本錢先係最勁
大學大把呢種女

冇錯 所以生得夠靚已經贏左

佢有咁醒就唔會俾人中出完仲生多件啦

邊有咁多正常靚女

低智商dna靚都冇用

好多女藝人已經係

所以咪去咗做artist
抵佢揾到食啦

呢個真 仲有好多釣到金龜既都係叻女黎

有朋友住台灣做實況主 佢都算中上靚女 係冇咩波路
靠實況啲人捐錢+接外拍+接業配 都夠佢自給自足
得閒有人陪自己傾計 有人比錢自己幫自己影靚相
又有業配物收又有錢收
基本上生得靚都唔洗出去返工都可以養到自己
唯一唔好處係拍拖唔可以公開 同要好小心自己私生活

唔講呢啲靠樣搵錢
靚女去見工都大啲機會有offer啦
基本上靚既女仔係人生贏家 無論你幾窮都好

冇錯 生得靚既女仔根本就係人生贏家

窮家出生的靚女又要醒目帶眼識人，唔係老早就被中出定住了。

好多女明星生得好靚女

e.g. 藍潔瑛、翁美玲

但係最後都......

唔係喎，你睇下天真嬌有用喎

冇錯 除非個女仔好好彩